有冇人好憎杜如風

講野又唔撚正
又成日喺度唱歌
最重要樣衰到仆街
屌你老母弱智婆都可以做主持

仆街字到唔識就收皮啦

好想佢喺耳邊瘋狂唱歌

Yen呀 唔係An呀

好想佢喺我耳邊瘋狂痴脷筋

但円 真係讀 en

對唔住 係我錯

佢講野真係好好J

個鎖骨好性感 好想錫呀

其實係en

BTW，佢減肥減唔到面

食野食到青蛙咁 好可愛呀

屌睇完啦 好想俾佢瘋狂痴脷筋

風風

唔知點解我覺得佢上到床會好撚淫

不過佢呢個身形真係食唔落

好想俾佢追住含

樓主精神分裂

講嘢慢到以為我電視降慢左兩度 ⏪x2

唱歌唱到好尷尬

你知道佢既歷史後
就明白,佢係正宗香港公主
唔係公主病,而係伸隻手出黎有人埋單
話今日好悶就會有10個男仔渣車係樓下等
放工會有仔渣車搶頭淡湯等

我相信好多人都唔知佢乜來頭
就算80後都未必人人知
但知道既會覺得佢係好撚傳奇
根本係公主既教母

on9

唱幾句歌又可以聽下...
係唔知佢成個節目介紹過咩野

入嚟就係為咗睇呢篇潮文
唔明點解到今時今日都仲有On9信